相傳以前有D女巫是以男人的精華為食...

想俾佢食

吞精師

不了

正
好撚正

華為師

奶她的腳

好
撚
醜
拉

依d完全唔同feel

是

印度嘅精華
定仔有冇水著相

有潛質的女孩子

米色拉

很正
想吸啜她的肚臍窿

我法國印仔已經唔理我....
我好傷心

如果佢真係有J你受唔受?

食咗我個啲喇

定仔很橙 成隊咁多女 日日被食
志效唔計 佢有我了

樓豬分身不暇

得我可以食定

我起佢地雙飛

定延和你說再見了